如果考CPR有粗口會點？

先生先生，先生先生你冇撚野呀屌你老母

會加分 考官會覺得你係先檢查病人狀態再出手而唔係亂咁做CPR
講埋屌你老母都冇反應呢d一定要急救

現場環境好撚安全

喂 咪撚拍片啦屌你老母 快撚D幫手call白車再拎個aed黎啦

個閪口無異物

縮開你地隻閪手，現在準備電佢老母閪

隻手一二一二搓鳩佢心口啦 就快死啦條仆街仲唔俾d力

唔該，有人暈撚左呀屌

呢個post又幾撚好笑喎

手要直，隻閪手識唔識做㗎屌你。

做乜鳩呀

加句粗口就好笑 小學雞咩

我見暑假完爸爸媽咪唔比我開Post嘛
咪開個諧趣下囉

01 02 03 04 仆街唔記得數到邊 屌是撚但啦 10！

1212 隻手呀 幾時郁到隻腳呀